圓方有邊間餐廳岩一支公食飯

聽晚自己睇戲，但諗唔到咩餐廳岩一丁友食
budget無限上icc都得，圓方有咩餐廳係一個人食得自在d

錢唔係問題，不如book 個ptgf

triple o

大快活

真毒去邊都啱一支公食

可以睇住人溜冰

上w hotel慢慢砌

過去酒店buffet la

Ritz carlton buffet

驚食完睇唔切戲

九龍站一粥麵

一丁友食buffet未見過
會唔會變好似grad din毒撚咁

超級市場入面有間坐bar 枱食拉麵，
再唔係大快活或者去九龍站食一粥麵同M 記

大快活，triple-o, pret a manger, chips republic, 正斗粥麵，拉麵jo, three sixty, starbuck

已揀食粥，謝謝